呃女人閪屌叫做呃蝦條，咁女人呃男人扑野叫咩？

呃林肯

呃雪條

爽死

派蝦條

呃撚含

都係叫呃蝦條

呃巨龍

呃撚夾

呃鳩夾

搵鳩拮

公廁

你得蝦條

用派字好似一次過比好多人參與既感覺
不如叫送蝦條

呃法國麵包

呃腸仔

仔，係呃撚條

呃時鐘

呃腸食

厄瓜多爾

呃鳩插

釣狗公

搞撚掂

呃撚屌

free lunch , free 撚

呃飲呃食呃精液

呃蕉食

精液搾取

雞

閪痕

呃精吸 呃鳩含

呃能量條

死姣西

呃腸夾

呃熱狗

叫FF

叫肥芝

呃膠擦

呃琢磨

呃牙籤

叫男強姦疑犯罪名成立

雞柳條

叫霸王鴨

英雄所見略同 正想講
叫 肥 芝

呃皮條

握握手做個好朋友

咬大棍

呃腸含

呃飯食
有得食 有得屌
幾爽呀

其實「呃蝦條」係咪「呃閪屌」嘅諧音

被呃蝦條

呃文謄

盲點發現 ？

劣下鳩

強姦囉

呃棍夾

呃鳩人

呃甜蝦

sor，原來old news
咁 呃膠水 同 呃鳩隊 夠唔夠似

喂 我見妳婆婆好得喎

呃撚插

呃檸茶

.......

呃棍扑

呃瓜多爾

扮處女

結婚

高質

呃細路（呃細佬）

......

蝦仁

加多個條件：個女係肥婆，
咁應該點叫？

借雞柳條巴打個用法
豬柳條

呃鳩屌

撩天塞

呃撚嘆

呃蟲蟲

勞資糾紛

呃牛奶呀
成班冇撚腦

呃薯片

大咗肚搵傻佬埋單

呃腸仔包

呃條撚

咁多個入面 得呢個高質係食埋音

高汁

呃drink飲

..............

女人點呃男人

Btw,呃百力枝？

送蝦條

呃條蝦

呃9我

呃瓜多

條蝦呃

呃鮑魚

采陽補陰

講乜鳩呀你係到

呃銀河系